基本法無提過緊急法

政府權力源於基本法
一用緊急法等於基本法變廢紙
香港正式成為軍政府

一早已經係軍政府奪咗權
今日只係柒婆正式承認政府已被架空